「警世文」中學雞請好好珍惜校園生活

呢類型既文章，應該已經有好多人都講過類似既野
不過都係有感而發想講下，希望你地唔好第時先黎後悔。

仲讀緊書既中學雞，好好珍惜你家陣既校園生活。青春過去就冇架啦。
以我個人為例，好多知心好友都係中學果陣識的。
每個人都只係一個普通人，唔好怕浪費自己既人生，
唔洗因為自己既背景而自卑，要記住，你唔會係最差既一個
唔好以為努力可以改變一切，呢D只會出現係電視既橋段，現實係少有機會發生的。
當然我唔係叫人偷懶，但努力和成果唔一定成正比的，希望你地明白到呢個現實。

年少係輕狂既，唔好太在意他人既睇法，
趁你仲有行動力，冇乜顧慮既時侯，有咩想做就去做啦！唔好等到第時先黎後悔。
年輕人係幼稚架啦，無問題架。唔洗好似大人咁，想幼稚下都要懼怕他人既目光。
就算真係做得唔好，過多幾年最多都係比人話你年少輕狂或者幼稚。
因為做左而後悔，總比乜都無做而後悔好。

考完DSE既，
如果你打算讀上去，家陣可能已經搵緊暑期工
當然，趁有時間，當係見識下世面，了解到賺錢既辛苦係好既。
但最好留返D時間做下其他事，
呢個可能係你第一次有咁大舊錢洗既時間
但同時亦都可能係你最後一次有一段長時間既假期
要記住，人生流流長，唔洗咁急就去工作。
第時大把機會比你工作，做到你退休果日都仲得。
為左果少少錢，其實根本唔值得你犧牲咁多
當然，最緊要係唔好令自己後悔

最後，記得要拍拖食女同學

中學冇溝過女是否人生遺憾

絕對係

太毒冇計

推

最後一句先係重點

本人？